[獻計] 只要共產黨封鎖消息 唔話比中國人聽香港既情況 就可以答應香港人所有要求

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咪傻

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史